娛樂台真係好多垃圾會員

我都係垃圾嚟

你波台

Me=垃圾

*波台

係

咪亂噏啦

I’m trash

樓主係垃圾快block

牙錠屈到

#8 屈啲

波台公認世一

比女飛？

波台>愚台>cc台

你先入為主覺得係女我好offended

唔係買餸 唔洗送條葱咁拎埋cc台嚟討論

笠狗真係好𨶙垃圾

你世三

波台狗又嚟搞事

我娛樂台清泉水姐姐

你好耐冇開post
死咗？

懶得開==

點睇我follow咗牙炫ig

btw
好聽

No post 9up

推呢個

This jeng

Friends算唔算史上最吹大咗嘅劇

各位母親快樂!

腸蛇伯母快樂！

我鍾意以前nico時期既米精多啲
紅左之後啲歌唔太岩我口味 不過我幾鍾意flamigo

可以follow埋牙園ig

祝伯母身體健康😊

不啦冇咩興趣

點睇有七成偽毒會員出咗街好不知所謂

Love you

扁左

我女朋友

嘿

講笑？

我而家先知youtube網頁版可以熄住黎播歌==

輝人關你咩事呢

Weak?

我妹妹

我係你妹夫

Fortnite=垃圾

老

牙宮q

😏

Ok la
牙真q-er

唔太想色佢

冇手足入嚟比我pin文宣
我少尷尬

唔係

你jer仔一萎不復返

你入左五毛坑

咩

娛樂台係和而不同

志哥禮拜日都要返shift rip

我7x24 online

Gay佬去賓仔啲post啦

冇人入你post why

幾有韻味

比連狗針

我色牙真牙英牙柔牙降牙權牙演

雄仔

咪色牙真

sor...

有line嗎

Renebaebae1991

你出咗？

請不要這樣

咩人諗咩野

哇腋下勁撚正

我第一垃圾 冇人識冇人留意

好似好少見周周腋下...

第一集睇極都睇唔哂 完全get唔到笑點

《Friends》睇到season 2 一半就冇睇落去。

《How I met your mother》好睇好多。

笑唔出 好似喺度磨爛蓆咁

你好25

係咪以前冇乜好劇睇
佢先吹到咁大

breaking bad屌打拉

冇睇

劇情嚟講係好睇 但個阿伯有啲嘔心 食飯個陣睇唔落

Brooklyn99啦 笑到仆街

睇got扑野囉

淨係睇扑嘢就正正經經睇Av啦

我好似淨係睇咗第一集

娛樂台Top 3 垃圾會員 who

邊 笠 白頭

牙邊唔算啦

我對白頭冇印象

1. 印狗
2. 印狗
3. 印狗

笠仔點都要上榜啦

仲有佢幾條靚

施姓會員觀察中。

笠仔算係愚台十傻之一。

邊10個

有冇其他9個資料

覺得HIMYM得連登仔先鍾意
因為入面D男角色全部都係連登仔夢寐以求

Ready player one同Alita算唔算兩套吹得太大嘅戲

alita yes

rpo 係幾好

Ready player one都係J reference啫

誤會黎==

《Ready Player One》 Gundam現身嗰幕幾震撼吓。

青山病人資料絕對保密（大部份都係扮傻）。

但笠仔弱智係眾所周知（真傻）。

Ok la
我唔睇高達